\section{Java}\newline

\begin{itemize}

    \item[→] \url{https://koor.fr/Java/Index.wp}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Cours pour apprendre le langage Java\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \href{https://openclassrooms.com/fr/courses/26832-apprenez-a-programmer-en-java}{openclassrooms.java}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Cours pour apprendre le langage Java issu de la plateforme Openclassrooms.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.youtube.com/user/Gravenilvectuto/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Chaîne Youtube pour apprendre le Java\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.youtube.com/c/Formationvidéo8/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Chaîne Youtube pour apprendre le Java.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://stackoverflow.com/questions/419163/what-does-if-name-main-do}\vspace{1\baselineskip} \newline
	    \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
            \item[] Forum très connu des informaticiens qui permet notament de trouver de l'aide pour des programmes en Java\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{http://www.france-ioi.org/algo/chapters.php}\vspace{1\baselineskip} \newline
        \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
        \begin{itemize}
		    \item[] Pour apprendre la programmation notament en Java, les programmes sont à écrire directement sur le site. Ces derniers sont soumis à des tests. Il y a plusieurs exercices sur chaque notion et ils sont de difficultés croissantes. Il y a des exercices de programmation avancés.\newline
        \end{itemize}

    \item[→] \url{https://www.codingame.com/start}\vspace{1\baselineskip} \newline
	    \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
	    \begin{itemize}	
		    \item[] Site pour apprendre la programmation, mais surtout pour s'entraîner à programmer et faire des concours de programmation.\newline
	    \end{itemize}

\end{itemize}